這個女中學生一定DSE中文5**兼通識5**! 入硬3大！

這個女中學生一定DSE中文5**兼通識5**! 入硬3大！

咁濛點睇

2020年都可以咁濛

冇所謂啦😂😂😂 Ｄ字夠大隻，都睇得清楚

冇樣點J

哇睇完片幾大波
但樣唔得😓

你好噁心🤮🤮🤮

XGU一定收

把聲勁溫柔

顯理d臭G

想出名

公開信內容呢?

的士佬啲親戚？

仲3大？
咁愛國緊係入北大清華啦

你估佢DSE中文Level幾？

咁愛國愛港，實5**